[集思廣益] 牛肩眼扒點整好

炒咸酸菜

又唔係食牛歡喜

打邊爐

牛油煎

清蒸

刺身

炆燉lo
牛肩咁撚韌 煎出黎應該香口膠咁

豉汁蒸

沙牛

梳打粉那鳩佢煎黎食算啦